====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Malgré tout , nous avons essayé , à travers les jurys , d ' œuvrer pour un haut niveau de qualité , et aussi d ' éviter autant que possible la prolifération baroque d ' architectures sans esprit commun , comme on le voit désormais trop souvent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

